﻿# Модель данных

## Сущности

1. `Card` - "карта", она же "листовка", она же "памятка". Одина пациент может иметь несколько карт (но "последовательно", активировать следующую можно только "исчерпав" имеющуюся);
2. `CardStep` - информация о "прохождении" картой программы (движение по последовательным шагам);
3. `Drugstore` - "аптека", участвующая в программе;
4. `Transaction` - продажа (попытка продажи) в конкретной аптеке по конкретной карте;
5. `TransactionHistory` - история "изменений" транзакции.
